煤氣爐水溫問題

是咁的

小弟用緊呢款煤氣爐,個setting最低係37度,熱水一半凍水一半咁用會有小小辣身嘅感覺

如果想熱水4成凍水6成咁用,就會冇咗煤氣,直接出凍水

請問可以點搞？已經換過花灑,雖然唔知關唔關事

去煤氣公司叫師父上來較

點解唔搵煤氣公司？又唔使錢

一係爐問題
一係水壓問題
你關太細水
唔夠水入爐佢就熄

開高d温度，沖果陣扭多d涷水

唔好意思,我以為要收錢所以先上嚟問一問

試咗,唔Work

2邊扭差唔多,如果凍水扭多小小都會熄咗

我之後試過差不多情況，一係好熱，一係好凍，係水壓問題

唔好用有高壓噴射模式嘅花灑頭

唔開熱水爐咪得囉

正常，電熱水爐都覺太熱，一較凍d就熄！

每月廿幾蚊保養費係計埋喺煤氣單入面
所以嚴格黎講係比左錢而唔係唔駛錢

我用緊十幾年前舊式熱水爐都有同樣情況
天氣熱想溝多少少凍水就停機出凍水
一係火力/水溫較得太細就連著都唔著
而家沖涼一係凍水一係當溫泉水快沖算
仲以為新式有溫度顯示爐冇咁既問題

恒溫邊使溝凍水
叫師傅上黎較啦

我！！！！最後煤氣師父上黎話係我個花灑問題
有慳水功能個d 花灑都係垃圾 佢撩左花灑駁喉個位入面有個灑水圈同網之後 開心使用中

黑色細細個膠圈咁架 你一陣擰開黎睇下

巴打，想問下係花曬頭嗰邊定近嗰邊？

巴打，想問下係花灑頭嗰邊定近個爐嗰邊？

花灑頭嗰面
我都啱啱新裝個爐
琴晚忍唔住响度研究，搞掂左

今日返去睇下先

想KEEP 慳水, 可唔可以較個火唔好燒咁猛?

煤氣cfu有冇得較細個熱水爐入氣量?

點會最低37度既？我屋企果個可以調到30度

好似有

你指花曬頭個邊駁住喉
入面個個黑色膠圈?個個圈唔係用黎防止個接駁位漏水出黎嫁咩

唔係接口位
响花曬頭入口有舊膠，用黎慳水

DIU, 師父蚊走粒膠就走人

單入面有一項叫保養費

呢舊嘢只可以裝比洗手盤用，你個裝修師傅咁大整蠱？

有冇相望望？
我有同一個問題

擰開個花洒頭就得，跟住望下入面有冇咩
有就攞走

係hansgrohe 原裝黎

膠圈黎？

師傅教過如果 高溫度 溝凍水都唔得可以試下 半開煤氣掣

媒氣爐買恆溫都on9

果粒防水膠圈嚟架喎
無左個柄有機會漏水

唔係，上面有人講
一粒膠，用黎減慢水流，藉此慳水

正解

水溫較高啲, 咁凍熱水溝埋就岩自己沖
我都係最低37但同你唔同型號, 唔包岩你用

即係要捉撚住個師父, 迫佢較個爐去30度

吊， 我呢2日搬新屋又係同一個問題。 一係就太熱， 想冷少少就自動關爐。

認真解決方法：
我都call左師傅上來整， 但係佢上來之前， 你可以試下：
沖涼個時， 同時開洗手盆既熱水（唔使太大）， 洗手盆個邊扯走左D熱水， 咁花灑個邊就唔會咁熱。

我講緊抆走粒膠就得

都可以試試就咁拆左花洒頭出黎，睇下膠管出啲熱水正唔正常
我就係咁，拆左就正常水溫
咁研究花洒頭有咩事，發現有粒慳水膠粒，令到出水少左，著唔起個爐
方法都係換頭或者搞搞個頭

唔抆得唔得...... 較個火唔好燒咁猛

換爐，之前叫個師父黎較都話整唔到

用筒沖最易解決

同我之前一樣, 叫師父較低個火可暫時解決, 但到冬天又要較返大

主因係水壓太低, 最後call水務處檢查出面個水錶
一開就發現成個錶塞晒咁滯, 即場換左個新

自此以後全屋水壓正常返爽晒, 較多啲凍水個煤氣爐都唔會熄火

儲水式熱水爐都有贏嘅一日